FF 如何鎮守邊關

FF故事
如果WW3 , 會唔會有大量難民會走落香港, 如何有效地鎮守邊關?

全部都走佬la
仲守你老母咩
留係香港卑人當你係支那人啊

走得去邊